次次一到選舉，就話要含淚投票。。

今次

我都繼續含

會員 #132380 - 唔奶素人 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#29 - 今日晏奏就開波啦！好似緊急法嗰日咁！

#26 - 科大生死左，好嬲，聽日返唔返工?

#1 - 好嬲阿今日!!!! 但星期一有得番工就唔嬲了

#452 - Gphone，周庭眾籌左半日 先得15萬 見到幫手推

#1 - 今日機場又有鬼又有公安，前線要成立糾察隊捉鬼

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

今天含撚都投

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！